周柏豪遭粉絲割席感心痛：有啲唔開心，我都係人嚟

周柏豪剛於周日晚（17/1）舉行的《2020年度勁歌金曲頒獎典禮》中奪得「最受歡迎男歌星」、「最佳演繹男歌星」、「勁歌金曲獎」三個大獎成大贏家，柏豪表示不敢有成大贏家這樣的想法：「其實呢兩年我工作都係想照顧好屋企，因為屋企老人家又多，而且家族又多小朋友，要照顧整個家庭和幕後團隊，我覺得做好真正的自己和活好自己才是真正的大滿貫。」

另外「最受歡迎男歌星」這個獎項是《勁歌總選》舉辦38屆以來，首次同時頒給兩人，對於這樣奪得「最受歡迎男歌星」，會否覺得此獎的份量攤薄了一點？柏豪回應指：「唔會覺得係分薄嘅，時代要轉變下，一定會令人覺得唔習慣，但我自己覺得能夠咁努力嘅人拎到呢個獎係值得，因為胡鴻鈞係非常大家值得支持嘅一個歌手，勤力、有禮貌，彈一首好琴、唱歌又好聽。」

2020年，柏豪僅推出一首歌曲《劫後餘生》也能在頒獎禮取得好成績，尤其實在香港電台的《第43屆十大中文金曲》奪得「男歌手金獎」，但遭不少網友否定，他說：「其實我入行2007年到依家2021年，我諗我入行每年都有唔同聲音，我都習慣咗咁去面對，可能最近網路上多咗一啲話題關於我，好多事都放大咗。」

要說最近柏豪也是網路熱話人物之一，因為他早前與陳柏祥出席一個清談節目時候說了一番反對社會暴力言論，令不少歌迷紛紛表示跟他割席，「當然一路支持自己嘅人，因為我突然一啲言論去到所謂割席，甚至整爛晒啲CD，當然係一件傷心事，但對我嚟講會有啲唔開心，我都係人嚟，但係我唔能夠停留呢個情緒太耐，因為我屋企人，幕後啦，我嘅情緒我嘅一舉一動其實好影響佢哋，影響佢哋生活，所以我有一個責任要活好自己，唔可以停留呢個情緒太好，做好作品，令支持我嘅人唔好失望就足夠。」

一路以為佢係狗

返去奶共產黨屎眼啦撚樣

同d狗話自己俾人杯葛扮慘一鳩樣

慘慘豬 又要打篇文 發洩下

手足

我都係人會貪錢

你都on99 唔出聲奶咪無事囉

鳩拍蠔：我不過是個人，都有娘親

係係係
你無做錯
責任全在fans 方
強烈譴責
...

死撚開啦
利申：冇聽過佢近年啲歌

自己講啲咁嘅言論 割香港人席在先
怪乜野Fans割你席啊

所以fans 唔係人，可以比佢背叛？

邊有人信

連良知都冇
又點會care fans點諗

頂多care fans d 錢咋？

u 狗來 no人

咪係

步人瑞後塵

奶完咪有獎拎囉
吠得開心D呀
吠兩聲反黎聽下先啦

畜牲喺度扮人

你竟然係人？

😅

灰熊look

狗嚟

你已經令支持你既人失望左

咩獎嚟

No, you are bird, Bay Bay Bird, Bay for Bay area.

周生同黎生一樣訴求就係賺錢養屋企d 廢老同垃圾嬰兒

食屎狗

記得ViuTV節目《歌手門》
小肥、陳柏宇同江若琳傾計
講佢哋07年出道嗰班新人好friend
有自己Group傾計

跟住小肥前排上完Viu嘅Chill club
影咗張相放上Group
Group入面其他人都話好事 多個平台唱歌
唯獨周柏豪留咗句「你哋玩得開心啲」
再Send個大台Logo出嚟

你係人 但係無腰骨呢

最受歡迎男歌手但冇人聽想佢啲歌

人？你畜牲黎架咋周柏豪

佢其實唔衰

支那狗係人？？？？

慘慘豬

最撚仆街係自己On9 然後搬屋企人出黎做藉口

Sorry, 奶共狗係狗

有冇圖，咁on9

721 831 俾黑幫、黑警打嗰啲都係人嚟

鳩拍蠔

食屎啦
垃圾

我人你老母！

柏豪狗

收皮啦屌

楊千嬅：
我是廣東歌歌手，將出新歌為大家打氣！
對於大眾的謾罵，感到不舒服

圖呢？

唔好叫佢做狗，我隻狗都有良心過佢，狗西就襯晒佢，講真呢年TBB出最多狗西

佢憑咩？唱又唔唱得

你d fans見你奶共夠傷心
人地唔係人？

家族又多小朋友？全部佢生？人地有老豆老母 關你撚事？

好on9呀屌

無人話你唔係喎 係你自己揀左做狗 又怪人當你唔係人

食撚屎喇, 死奶共狗, 你老母邊係人, 你老母係雞黎, 你係隻仆街死走狗, 屌你老母.

奶共自己揀 仆街唔好喊

家族多小朋友關佢撚事？其他都係戴綠帽？

你自己立場左搖右擺
怪得邊個

佢最乞人憎唔係奶共
係奶到要上阿叻個節目
同講大話話唔識Gphone

原來佢仲有唱歌

Care 嘅
世界仔要名利雙收

最好當佢神咁拜

周柏豪痾尿係舉左腳定右腳

當然一路支持自己嘅人，因為我突然一啲言論去到所謂割席

以為睇緊林鄭講嘢

唔係雀咩

勵志故事 肯奶共 唱歌唔好聽 一年出一隻歌 你都可以成為頒獎禮大贏家

兩面不是人

搞咗都冇人知

無乜嘢做 純粹入嚟擺低個負評

鳩拍蠔支持緊嘅綠色物體都冇當過d粉絲係人

屌 我攪錯咗
原來佢識講自己係人嚟
咩人先？
我知 佢一定想講佢係中國人

翻譯:我要搵食養家

條友推埋老母出嚟畀大家中出，真係第一次見

垃圾，只配食屎

我可以面對所有香港人.jpg

小圈子頒獎禮
一啲認受性都冇

我不过是个人，都会难堪

rmb真他媽的香呀

奶共就去大灣區發展啦 不過佢咁多年唱功都好似twins咁零進步

咁唔開心咪去支那發展囉支那人

邊忽似人啊

下 預咗架啦下話

牠的新粉絲-55歲以上CCTVB 藥油味觀眾

鳩柏豪：做咩踩到我屎咁臭

你唔開心關我撚事

你人黎咖咩？你比比鳥黎咋

呢句好熟口面
果然同班社會垃圾一樣

冇所謂啦，大陸人仔gogogo
香港人只係condom wfc
上春晚，我是歌手fat fat

早幾日RTHK仲拿男金tim 依個record 香港樂壇真。死

收皮啦 你狗嚟

好明顯fd底咁笑

你狗嚟咋乜咁睇得起自己

放棄一D野 然後換取另一D野
等價交換好合理呀
相反守住D野又無收入既話邊有人去做咁傻呀

red object

NO， YOU'RE A FUCKING COMMIE

25仲衰撚過一開始表明立場班藍屍 仲在度扮可憐 d歌戲 搵藍屍睇同聽

睇黎d like跌得幾明顯

唔奶今日拎獎既就唔係佢

好似隻狗咁 好撚聽話
得佢要過生活？

淨係知櫻花樹下係佢唱

我不過是個人 都會難堪

唔好講公眾人物
朋友/屋企人都可以因為傾唔埋而割蓆
更何況fans係俾錢你使，on99

自己又識講時代要轉變一下
但又要奶共

幾時死？

原諒柏豪

睇左黎睇，真係好柒
痴住tvb做狗啦

佢憑咩拎到港台男金 求其搵件男歌手都屌打佢

你係奶共狗

無十個奬,cctvb咁唔識做

下唔當你係人

返去打NBA 啦

有十四億人口僭在粉絲
豪同志應該富起來了

7:00

得𨫥歌曲：櫻花樹下

仲係人咩？

所謂割蓆

學埋柒婆嘅用詞

賺人仔喇，香港人唔太想見到你

下下搬照顧屋企人嚟cap光環
屌你老母啦
照顧屋企人係無問題㗎
但係出賣香港人就預咗俾人屌啦

使乜努力啫 奶吓共 就拎大獎
你以為自己咁就叫努力？
其他人唔努力咩？
林家謙由零到隻歌唱出嚟都自己搞晒都拎唔到男歌手

本身唔去荷蘭叻嗰個節目洗底好地地，本身都覺得佢真係純粹為咗搵錢先去TVB
係佢去完荷蘭叻嗰個節目之後先睇佢唔信眼

你狗嚟渣

屌唔講真係唔知佢原來係人嚟

我想像唔到佢上我是歌手 慘況可能重肉酸過喺張敬軒隔離唱櫻花樹下

最受歡迎？cctvb都無粉去等喎

攬埋老婆同個女一齊去死啦柒頭

明顯係恥笑啦做到咁肉酸 大佬

其實係撚屌豪無奈咁講

不如做會然？

狗都不如

鳩豪笑cctvb小器
不過佢自己揀做狗都無辦法
最搞笑係係間垃圾公司到做狗
Cctvb近年捧過咩人發達？
佢要做奶共狗就跟英皇啦
垃圾的士陳都上到位

你冇架喇唉，真係老舉埋年，算鳩數

我都係人嚟，我都需要奶共

的士陳至少靠自己努力打入大陸市場
同埋人哋喺大陸上咗位之後都冇特別話撐警呢啲肉酸野
同香港嗰班奶共又要撐警嗰啲冇得比

親中者可頒冠軍
人們未算狠
屌鳩你 盼望能中出你的家母
你努力藍入血 只配做犧牲品
引爆怒憤

係人但冇良知 連狗都不如

呀ching
的士陳肯定有撐警
但佢fans全部大陸人
鳩豪衰係佢fans全部黃絲
想走中間路線衰左
只好全力奶共
佢打唔到大陸市場可以準備收皮

最受歡迎但有兩個人
同Pokemon四大天王有五個人一樣

食屎狗一隻

你自己攞嚟

周柏豪真係好on9喎

唔係退化咗做禽獸啦咩？

睇鼻窿都知係猩猩

一日做狗
一世都係狗

條路自己揀 仆街唔好喊

啱

你係人

你啲舊粉絲唔係人？

嚮荔枝角嗰啲唔係人？

累埋個女都係狗

話佢係狗都侮辱左啲狗

係人就講番人話啦

真係以為自己個台威好多

佢地原來笑得咁開心

佢個樣愈來愈猙獰

原來相由心生係真

慘，受大台控制

唔知點解張相望耐左有啲似689

首歌麻麻地炸wor

勁歌金曲最冇認受性

如果唔上阿叻節目 應該乜鳩獎都無

中出你的家母

耶穌聽到呢句好開心

唱得差就係唱得差，無藉口。佢拎果幾個男歌手獎，唔似叱吒最喜愛純投票出黎，認受性一定受質疑。
仲有就係，咁大個人，對自己講嘅野毫無覺悟，會唔會太搞笑。講完衰左又拉屋企人出黎做擋箭牌，又話自己都係人，博同情，真係好核突。
佢自己d粉絲夠係人啦，聽到d咁嘅言論，無奈割席佢地先最心傷。粉絲放幾多心血係佢度，大把人一直出錢出力撐佢，佢講野就唔使理佢地感受？
笑死人。

恐怖份子殺完人俾人屌跟住話唔開心我都係人
諗下都唔合理啦

Sor真係唔當你係人，刷鞋狗

YOU 竟然是個人

題外話 好鍾意睇小肥 好有喜感

其實本身唱歌都難聽，靠個樣

小肥笑撚到

我不過是個人
都會難堪

照顧家人， 講得幾好聽...結果咪又係貪錢

食屎啦你

唉~~

最後果張

講到尾又未為咗錢

被你吹奏嘅邪惡政權所害嘅手足唔係人？

啲fans就唔係人咩？人地仲要拎錢支持你

港獨豪

一日到黑為咗家人
真係想知佢係咪成家俾人挾持住

關我撚事

收皮啦柒頭

人格分裂

佢係狗

隻狗話自己係人就係人咩

誰需要日後被誰記住
誰貪錢奶奶就有好處
我用支語 去搏好處
能搏到TBB的關注

我知你係中國人

好心唔好成日講到自己為屋企人委屈奶共啦
全世界都要養家唔通個個都要奶共咩
你係想要非常豐足嘅人民幣生活而奶架
完全冇人迫你架

但我想同你講你完全冇路行呀
唱得咁難聽,個樣又年老色衰
係香港人先會貪你係香港人本土味
之前出event個個男神男神咁叫你
爭住同你影相
以後？！
你估香港仲有冇品牌event敢請你
D女仲會唔會男神男神咁叫你

番到大陸
人哋大把人又後生又靚仔又唱得跳得
你唔係以為自己仲會紅得起呀嘛
你以為自己關智斌？！
人哋都仲係見堅靚仔喎
你？！收得皮啦

Follower 都只係少左十萬

坐擁數十萬英畝土地，比爾蓋茲成美國農田之王

條撚樣捐身家 唔包田？

好撚黑人憎

你自己選擇投共仲有咩好講

我不過是個人 都會難堪～

你自己hurt人先喎先生

連燈仔：佢好黃架